周周mc表演edm神曲lean on正到…

世一

Nuthin' But A "G"

OK LA
有少少唔夠自信

the kind that u call daily?

好想做果個男伴舞 有得摸周周隻手

都就嚟解散啦